腳膠

見到啲空姐坐巴士果陣真係好想除佢對鞋黎聞下隻腳 睇佢地挽鞋好緊火

其實玩女對腳唔係咁難,巴打有無試下主動問人下人呀?

btw,挽你老母咩

玩緊自己條女 可惜自己條女唔係空姐咁解

差咁d野